MPF 回報超過100% 揮手區

咁都有負皮痴撚線

allin美股❓

YES

MPF 你地都管唔好
學咩投資都輸撚硬

邊間先

呢個AC 用宏利

有冇巴打有自願性供款MPF , 目的係退稅

有無mpf攻略？
而家得12%，美股

得50%左右

1000 蚊

10%

港股得30%

有唸過 冇咁做

個問題係六十歲之後憑錢換到既快樂會degrade
到時乜柒都退化 多多錢都冇撚用

目前只係想用黎扣稅 17% x 60000

你賺係賺左扣稅果part 但舊錢要扣到六十歲先用得
如果你plan 移民可以提早攞左既話就建議

多少少唔係好多。

要早用錢咪玩年金
十年就cut單再做新單
Loop4次都退休

弱智先做
Mpf本身都百幾萬
仲送錢比白痴基金佬咩
要退稅就做年金
希望中銀出返個5定8年年金退稅plan

好似學到啲野 等我發掘下先

退稅年金先on9喎
要7年先回本

當一年比6萬有17%回報
回乜春本
重點係十年可以cut單拎返
你玩扣稅mpf可唔可以早拎
要65歲先拎得死蠢

嗰17%都計埋入回報
白白浪費7年回報
真係個個人睇法唔同

本身份mpf都百幾萬
點會再供多份咁鳩

用左幾耐時間先有100%？

4年

宏利美股mpf ?

140%
係呢兩年轉北美先keep住上

係我16年本身輸緊
之後轉哂去美股

所以有班人成日唔理真係ON9
D錢未用得但都係你既錢來

講開又講，有無推介用邊間mpf公司？
如果都係all in 美股

自己mon左幾年有親大陸公司都唔會玩
所以無乜選擇

拎到出黎先講

你好撚勁

之後有冇轉出轉入?

冇

宜家係咪只有僱員部份自由轉公司，供左既公司部分都仲未開放轉？

Fedility 邊個plan 係美股？

係
僱員部份一年可以轉一次

你年過60用來退稅係OK , 如果係得個30, 仲要供多30年, 即係你舊錢比基金佬CAP多30年, 一年食多你1%, 30年都30%

環球股票基金
但睇左回報都係垃圾
你自己個份轉出去有直接美股MPF 公司啦

有無邊間介紹？

我怕比人屈我係打手

講真我認為比較好既 連登成日鑽石底既銀行
因為管理費平

邊個好梗係燒獅銀行自選美國股票啦~
千祈唔好揀超過1%管理費以上既仆街PLAN

我都係咁玩 美股升得多就轉保守 跌得多就入返美股
仲賺得多過自己買

經常打理
Sunlife perfomance幾好

富達係咪垃圾來？

幫你睇左可以答你係
佢連環球先得1.幾% 回報今年

多謝Ching